689出信警告英國議員

【出信警告英國議員！讚好！撐！】

得到嘅係神回覆，同時獲得「廣泛報道」
（標題係咪好有某種風格呢？）

根據英國平民報紙《Daily Mail》同《The Sun》嘅報導，香港前特首發信警告比部份英國嘅議員（但係直指英國政府）。唔該唔好問點解外交問題會出信比議員，亦唔知點解民主國家嘅議員又等如個政府。

信裡面要求英國政府唔好再咁高調，發放啲假嘅言論令香港嘅示威同暴動「火上加油」。立即停止自由主義嘅考量（我估係陰媒嘅意思），先能夠確保中英關係持續發展（'We seek that the British government （？！）lowers its tone with regards to false statements that inflames protests and riots in Hong Kong. The immediate cessation of the liberal agenda would be optimal to ensure future successful relationship with China.'）

然後信中希望英國將來使用正面（postive）同尊敬（respectful）嘅語氣（tone）。仲警告如果（收信嗰個）繼續煽動，就「後果自負」。（'Should you seek to agitate matters further, the Chinese government will elaborate further with regards to future consequences.'）

好話唔好聽都係國家領導之一，出封咁強而有力嘅警告信，唔知點解傳統大報就揾極都無，剩係得《Daily Mail》報導（仲要收埋响側邊），而《The Sun》亦只係轉載。無含意㗎，都總算平民層面廣泛報導嘅。有無其他議員直接回信就唔知，公開回應就得一位上議院神枱級別（亦係退下來了的老人家）議員Lord David Alton。而Lord Alton嘅回應亦毫不留情面，表示四十年嘅議會生涯中，都未收過啲咁嘅信。對於香港面對嘅問題，呢啲欺凌小學雞（bully boy）嘅信算係咩吖（insignificant compared to the seismic events of Hong Kong）。

其實要唔要訂埋《The Daily Mail》同《The Sun》，然後又數廣告出post「恥與為伍」呢？

英國高質傳媒報導傳送門：
《The Daily Mail》

《The Sun》

#外交識條鐵
#英文後果自負

+++++++++++++++++++++++++++++++++
【《經濟學人》問香港點算？】
災難級難題懶人包，適合任何立場觀看

【《New York Times》催淚彈的獨立調查報導（告）】

英國居留簽證懶人包（香港人限定）

英國移民生活網
重要舊文重溫

+++++++++++++++++++++++++++++++++

pish

689

借post

前線以後噴漆
請噴英文！！

1. FREE HK

2. STAND WITH HK

3. GIVE ME DEMOCRACY OR GIVE ME DEATH

4. CARRIE SOLD HK TO ChiNazi / XITLER

5. DEMOCRACY NOW

6. HK IS NOT CHINA

7. END POLICE BRUTALITY NOW

8. FIGHT FOR FREEDOM

9, HUMAN RIGHTS & HK
DEMOCRACY ACT

英國佬比人踩上心口

可唔可以唔好post 個廢老既嘢岀嚟？
無人想理佢呀

想 Fact Check，封信有冇原稿係網上揾到？

CY 例牌話冇做過

佢夠L膽咩
含家揸英國passport

借post

前線以後噴漆
請噴英文！！

1. FREE HK

2. STAND WITH HK

3. GIVE ME DEMOCRACY OR BURN WITH US

4. CARRIE SOLD HK TO ChiNazi / XITLER

5. DEMOCRACY NOW

6. #EYE4HK

7. END POLICE BRUTALITY NOW

8. FIGHT FOR FREEDOM

9, HUMAN RIGHTS & HK
DEMOCRACY ACT